每次瞓得幾個鐘可以點解決

係咪身患絕症

好想一覺瞓到天光

睇醫生

唔訓咪得lo

每次晏晝都頂唔順 恰咗一陣

問黃秋生

睇中醫有用

人類本來一日分幾次瞓先正常，不過現代返工逼到人淨係可以一日瞓一次。如果瞓唔著，咪繼續瞓喺床，用心數住自己呼吸，一至十，再由十至一。令身體同個腦盡量休息。